千萬不要去聖約翰座堂

你哋唔好搞耶穌
唔好瀆神靈

推😅😭